唔好咁啦班車狗，一日林伯特教車仔一日阿仙奴都會臨撚住車路士

對唔住，我地檢討左唔敢咁有自信啦

原來個Leauge Table要倒轉睇，唔怪得阿仙奴成日騎住車路士

仲頂唔頂到第十五

比人騎撚住

仆街 俾阿仙奴騎撚住咪等降班
唔想踢英冠呀

做車迷真係好慘

我地真係自信左

阿仙奴勁到

你個名

又bin

拉

屌真係騎撚住

好小氣

車狗知錯了

Btw兩個icon好唔好用

車狗柒極都仲就油王邊似呀狗

阿妓呢幾年洗錢少咩？

我地上季禁轉會都前4啦

邊撚到騎住啊 睇過
講真車仔邊個教都騎撚住你垃圾奴啦
成班廢物球迷

阿妓好型濕撚晒

講到支奴洗好少錢咁
睇埋net spend先好講野啦
Courtesy of Transfermarkt, we’ve ranked the 20 current Premier League clubs by their net spend over the past five years.

1. Man City – £601.98m
2. Man Utd – £484.88m
3. Arsenal – £267.88m
4. Everton – £225.42m
5. Brighton – £214.86m
6. Wolves – £205.22m
7. West Ham – £187.49m
8. Bournemouth – £176.95m
9. Aston Villa – £166.65m
10. Watford – £125.69m
11. Leicester City – £124.83m
12. Newcastle – £122.91m
13. Chelsea – £115.57m
14. Liverpool – £107.58m
15. Tottenham – £106.62m
16. Crystal Palace – £75.69m
17. Burnley – £59.4m
18. Sheffield United – £56.71m
19. Southampton – £22.32m
20. Norwich City – £25.42m profit

洗咁撚多錢好意思

夠啦 拉！
再搶口阿狗又會周街殺人

兩個球會icon去左阿仙奴，點同你玩